阿Sa可唔可以收收皮先

聽你講野聽得好辛苦，老野扮童黨
成日話破底線，唔想睇你條低能兒做戲呀

呢套戲原本劇本好似唔差，好多好演員，但係剩係睇左幾分鐘，因為頂唔順阿sa呢條智障，搞到要轉台
阿sa可唔可以唔好破壞曬好劇本同好演員陣容

原本都想講幾句
見到 低能兒 就咩都唔想講